駱惠寧：沒有一分錢在國外，可寄100美元予特朗普供其凍結

中聯辦主任駱惠寧回應被美國財政部列入制裁名單，他表示被列入名單說明他為國家、為香港做了應該做的事，自己在國外沒有一分錢資產，搞制裁是「白費勁」，又指他可以向美國總統特朗普寄出100美元，供其凍結之用。

您本人無姐

串撚到

佢人工幾多？咁輕鬆拎出100美元

記住唔好用銀行，就算你用中國銀行，美國一定順便制裁封殺埋全球中國銀行。

小學雞咁

數吓呢幾日有咩國家放低一蚊跟機好過啦柒頭

喺瑞士呀嘛

啱啱先開始 滅共先最緊要

唔寄死全家

其實有無發現呢條友極少出黎做戰狼

一係可能有港共班官做曬

二來我覺得呢個唔可以睇少佢

呢條友深藏不露 佢同中共果班戰狼風格完全唔同

佢做野係暗地裡搞

要小心呢個人

你冇。你屋企人呢？

唔通公開講d錢放係邊即刻充供

共官無cash唔出奇
佢的級數乜都有特供
洗乜cash

係晒瑞士?

你啲親戚呢

嘴硬冇撚用

咁佢係國內有很多美金喎